連冬至都落雨 牙joe感動左天文台

回家吧

Yes 蓋清到咗未牙

天父也為牙Joe 而哭泣

Joe Ho ball

明年今日？

tears of orphans

個天對連囝好失望,大時大節都唔返娘家???牙JOE殺你全家定點牙？夠啦連囝SAY聲sorry啦,牙joe年紀唔細,睇唔到你幾年

回來吧 難道你不懷念嗎😭😭😭😭

真牙

蓋ching D屎汁黎

聽講屋企果邊d人係咁屌柒你

今日無帶遮##

Ching ho ball

差不多冬至，一早一晚還是有雨

鐘聲響起歸家的訊號

天文台=上帝